紅海行動真係世界級

真係超級好睇，完全係何理活級戰爭片，全片無冷場，完全體現戰爭殘酷，基本無咩令人覺得嘔心既擦鞋片段，不過最尾都要抽水南海是大陸的 ，推薦大家去睇，真係好正

嗯

維尼兄真係去睇下，睇完你應該會改名叫做跳跳虎

世界級垃圾?

我去睇既時候都抱住你既心態去睇，呢排無咩戰爭片睇所以就睇左呢套，點知完全喜出望外 ，我睇既時候以為會用大陸D柒槍，點知輕輕一句當地政府無中國製式彈藥，所以變左成套戲用外國槍，你會見到條女渣住支M249

上年湄公河都唔差

係幾好睇

點解會有on9睇呢d 飛機片

劇照條女唔錯

難分真與假

返大陸拜年被逼一齊睇
完全零期望地睇反而覺得真係唔差
飛機成份唔多

真心好睇 香港導演拍嘅 唔洗話幫解放軍打飛機

係最後個60秒on9姐，其餘都唔錯

等左呢套野好多
一套戲集齊哂所有戰爭元素
真係好好睇

唔睇就真係on9啦

樓主係新移民
落左黎有冇三年

我睇到show中國旗果吓射咗精，射到前面個大陸佬

Fking chinese即比人shoot

頭到尾都係"黑鷹15小時" + "雷霆救兵", 再加少少"拆彈雄心"......感覺是大雜燴

不過本身製作是認真的.....

高班過戰狼喱D真飛機片好多

香港導演林超賢拍既
信心保證
大陸累積票房超越美人魚成為歷史第二,僅次戰狼2
為港爭光

戰狼真係超級飛機片
呢個都算飛機片
不過無咁嚴重

冇air support